/r/MemeEconomy 表態支持香港！

［核彈行動］令警察家變！針對警妻開闢新文宣線！

詳情請睇

42k upvote

少上Reddit嘅朋友可能唔知，平時香港嘅post多數出現喺r/hongkong r/politics r/worldnews ，都係啲本身會睇新聞嘅人會睇嘅sub
比較成功就可能上到pics，多啲普羅大眾redditer見到

而memeEconomy係多資深Redditer會玩嘅sub，好多新Internet meme都係喺呢度誕生，呢個sub嘅版主表態支持，絕對係有返咁上下影響力！

另外，有玩開Reddit嘅朋友，可以嘗試去多啲唔同嘅sub開related嘅post
例如
r/jokes
r/dankmeme
甚至r/nsfw

又例如去r/nosleep 寫返啲浮屍嘅事，當年elsagate都係由呢個sub爆出黎